係學堂最痴線做過啲咩

無人？

認真上堂

嚴守紀律

聽書

啊sir上堂唔洗你教

唔打丁

出貓

教砌人生豬肉